想問下武漢肺炎中左好返會唔會再中？

如果係會咁係武漢咪醫好左再中，醫好左再中

以我生物堂 記憶 好似係一段時間內身體有抗體
所以唔會？！

有嘅話，嗰啲叫復發，根本未完全康復

點醫？

點撚知？

冠狀病毒好似冇抗體。。。。

如果變左種就另一回事

唔一定既ching